香港寬頻死左？

有無人上唔到網？

死左

有，打去問，佢話信號問題

屋企寬頻上唔到

仲以為router壞咗

打到黎了？網絡封鎖？

HKBN垃鳩圾啫

屌 大家用到味

未

垃撚圾

死左 屌

吊

Me too

用得返既求開post

死左

DLLM

用梗HKBN 流動，而家無事，但家居寬頻死左

HKBN電話用SMT/ 中移動 所以唔關事

原來係SMT

搞咁閪耐都未得

Same 垃撚圾CS打極都唔聽